ousama.png : 正面静止モーション

ousama-w.png : 正面歩きモーション１

ousama-w2.png : 正面歩きモーション2

ousama-back.png : 背面静止モーション

ousama-back-w.png : 背面歩きモーション1

ousama-back-w2.png　: 背面歩きモーション2

ousama-yoko.png : 左向き静止モーション

ousama-yoko-w2.png : 左向き歩きモーション

ousama-yoko-r.png : 右向き静止モーション

ousama-yoko-w.png : 右向き歩きモーション


